我想問下「垃圾會」主席梁君彥對於有警員叫立法會做垃圾會有咩睇法

主席有人叫你做垃圾會主席喎
你點睇呀
究竟你認唔認同警方言論姐

喂喂喂民建聯個班你地都有份喎
做垃圾會議員好威威喎

支持警察
認做垃圾

推

推比大口狗睇.
歷年咁多位主席真係你最撚廢.

垃圾會主席

推比主席睇
希望佢支持警方一切的言論

大口狗：觀點與角度問題

我係垃圾

人哋叫你垃圾會喎
俾人叫完垃圾仲幫佢加人工？
民建聯出嚟回應下

大家都係垃圾